小巴狗又畀盲毛連累

【17:05 更新】女傷者情況危殆

下午2時，21歲姓曾少女，乘專線小巴在青衣寮肚路長亨邨商場對開落車。當她由車頭步出橫過馬路之際，另一輛402線專線小巴從後爬頭駛至，結果收掣不及將她撞倒。少女飛彈近6米重傷倒地昏迷，稍後由救護車送院搶救。肇事小巴擋風玻璃碎裂，車頭凹陷，現場遺下一行血路及約5米長的軚痕，警方正調查意外原因，以涉嫌危險駕駛導致他人嚴重受傷拘捕姓鄧（69歲）司機。據悉，他是替更司機。

現場消息稱，傷者傷勢非常嚴重，一度心跳停頓，現場情況危殆。惟她的手機在車禍中損毀，警方正設法聯絡她的家人趕到醫院。

Source毒果

血染的風采示意圖